狗官同警甴 你更想誰被美國制裁？

狗官：賣港手段無所不用其極 層出不窮
警甴：最底層人士 因為有枝炮 近月越見囂張 以為自己真係特權階層

both

4/11(Mon): 1930HKDI赤腳行
5/11(Tue): 1800全民V煞日
6/11(Wed): 1600葵涌聲援義士
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行
8/11(Fri): 0700 MK和你返，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

當然兩者不可或缺 但只能選一既話 都會選狗官
狗官被算制裁 自然清算警甴

怕被

Why not both?

二簡一就狗官
啲狗一樣咁可恨
但警犬收工就變返平民
有第二種方法懲罰

Why not both？

香港呢廿幾年所有嘅災難，一切都係共匪帶過嚟嘅，共匪應該要付上一切嘅代價

依家人權法減辣 恐怕無法制裁警甴

both is good

擒賊先擒皇，先制裁狗官自然可以制裁二打六警賊

Both with their families

仲美國
自己用法國大革命既方法制裁啦